大家覺得仲爭啲咩

自問見到香港而家咁樣其實好灰，可能諗法好天真，但係香港究竟仲爭啲乜嘢先至可以令到市民群起反抗而唔係只係個個自己爭物資自保

饑荒？財赤？個個破產？老街封城？

我好驚香港過唔到今關，再冇機會光復

一個做再多仆街嘢都冇後果嘅政府而家見到你地個個係超級市場百貨公司係咁爭物資都不知笑得幾開心

我唔係想恥笑大家，但係大家個底線究竟要去到咩低位先至可以寧願咁樣糟質自己都唔針對問題源頭

求開解

爭鮮

領䄂，願景、呼召

或者，義警